孖劇亭會點教喺海港城三樓搵個鬼佬sell化妝品然後隔離有個香港sells講句 小姐佢話送比你嫁 呢種營銷策略

係咪祟洋

用左成分鐘諗你個title up咩鳩

即係約你夜晚staycation
咁都唔明
錯過左食鬼佬既機會